俾仲鳩叫緊五大訴求嘅你：『光復香港，時代革命！』

利申：IT嘅嘢我可能識dd，但政治嘢我就唔識嘅，寫以下呢篇嘢係因為見少人提及，特登提出嚟等大家俾多d意見，呢篇文開放各種有建樹有論點嘅粗口問候。（其實有道理嘅篇篇都歡迎大家大力屌我！）
大家鳩叫咗五大訴求咁耐，我就日日都叫大家唔好叫。
點解？因為五大訴求根本無可能達成。

五大訴求只係鳩噏的代名詞

撤回逃犯條例
搞咗個幾月，都係得『壽終正寢』嘅戰果。又，邊個話撤回就唔可以再提出，改少少再嚟過？你睇下張超雄個on9做咗未反面教材？撤回根本唔係根治嘅辦法。雖然因為呢件事聚到d民氣，但再提落去就柒架啦，咁多人覺醒，用錢用力用時間用命用血，去換一個治標嘅結果？點計都唔化算呀！

收回「暴動」定性
暴唔暴動從來由法庭定奪，法庭以外無人可以『定性活動為暴動』，換句話講，亦係無人可以『收回暴動定性』。呢條純粹係on9稻草人，從一開始就已經柒到核爆，每一次我參與運動時聽到人叫我都一定唔會叫。

推行雙普選
雙普選，講緊嘅係一人一票選特首，同埋民選所有立法會議員。民主呢件事實在太吊詭，大家留意返香港現狀：每日有150個單程證、推普抗粵、新移民佔據公屋資源、周圍大媽廣場舞、大量賄選、掌心雷、假戶口、死人票。你以為選舉之下，我哋呢d被大量溝淡嘅本土藍血香港人，真係會選到自己想要嘅人入立法會，甚至更大想頭，做埋特首？
好，退多幾步，當你選到晒特首、立法會，你覺得個特首又真係可以完全脫離共產黨管治？我好肯定，既定制度下，無論邊個上去做特首結果都係一撚樣嘅。冇錯，就算John Tsang上都係一樣，政策一定係偏向幫大陸人，一樣係咁多大白象，一樣係捐錢上去大陸救災，一樣係會繼續逼害香港人。
well，我又再退多幾步，當新特首真係無敵，超級愛香港人，但2047之期越來越近，香港會真真正正變成中國嘅一個市，一國一制。你同你下一代準備好擁抱信用系統、擁抱偉大的Great Firewall未？冇facebook冇google冇youtube，講錯一句嘢就會被人拉去坐監嘅生活，真係你想要嘅生活？
所以雙普選聽落好似係終極解決方案，假如政府話俾你雙普選，記得千祈千祈唔好打飛機住，絕對冇贏到！個endgame仍然係柒架。

成立獨立調查委員會徹查警隊濫權

我想講你哋知唔知何君堯係做過香港律師會會長？你覺得佢點解會可以選到？唔需要專業意見都知呢條友個牌好有問題，無論學術同人格都好有問題，任何有良知嘅人都唔會選佢做會長架？律師喎！
香港法律界一早染紅，有留意法庭新聞都知道幾多法庭判案係配合政治打壓。法律界朋友告知，何君堯有大量鐵票，就算唔做新界西，功能組別都隨時會選到。退休法官好多都係鬼佬，到時又會有一班人講佢哋係外國勢力，質疑呢個會嘅公平性，根本無解。
我當你真係成立到，又點調查？
首先，而家濫暴嘅前線警員根本冇帶委任證，有d有show但結果又係假證。雖知道舉證嘅責任最後一定落在指控一方，你覺得點樣先夠料去落定論？點樣捉返濫暴嘅警員出嚟受制裁？
又再退多幾步，當你有樣有number有名又如何？朱經緯，告咗咁多年叫告入，先坐3個月。暗角打鑊嘅七警，有兩個撤銷控罪，其餘5個仲上訴緊，而家都係判10幾個月咋！

而你哋覺得獨立委員會就可以拉到呢班人俾佢哋應有嘅制裁？唔係10個8個喎？講緊幾百幾千，講緊警黑合作，ICAC都未必郁到佢哋，你個咁嘅獨立調查委員會真係咁樂觀咁大權？我就冇你哋咁有信心啦！

撤回所有抗爭者控罪或者釋放抗爭者

呢個我覺得係唯一一個可以叫下嘅，起碼可行合理。
泛民做嘅嘢一直只係鳩嗌口號，今次連口號都做得唔好，實在難辭其咎。不過唔係hea做鳩做又點會可以永續抗爭幾十年都無嘢做過出來呢？

原文連結

大家係時候面對現實
唔係就等泛民收割
你話我分化撚我都冇所謂

唔好再諗住打官司
錢應該安家，應該做更有建設性嘅嘢

pish

果然仲係未接受到？